［有自拍］想問小弟可以點樣執執個look,想cow月

Cow女
打錯字

整容

而家都得 去吧

唔想整

啲女叫我執執個樣

改名姓李，叫李有錢。樣D女相信好多唔會介意

試下蒙住面咁去

家住山頂

想用樣cow女

其實我覺得你幾靚仔

巴/絲？

我自己就張開左腿啦，你黎唔黎？

嚟！

幾得意